[IQ題] 邊間中學只有會員先見得到?

5分鐘之後唔會開估

基道中學

迦密主恩

迦密中學?